蕭生：宋詞第一高手？

蕭生考dse有冇機5星星

冇可能，覺得自己識中文嘅人考唔到5**
利申：當年考完閱讀卷以為至少有5，最後攞3

你廢姐，識有人齋係文言文個part認真做，白話文亂9咁黎，閱讀卷都有5